再重申一次 藍屍一動手 唔該即場屍了

打狗！ 救人！